港聞明愛醫院現懷疑炸彈 急症室男廁遭炸毁 有人於TG頻道認責 (22:15)

港聞明愛醫院現懷疑炸彈 急症室男廁遭炸毁 有人於TG頻道認責 (22:15)

凌晨2時許，長沙灣明愛醫院懷信樓近急症室一個男廁發生火警，約20名於急症室候診的人需疏散，消防趕至時火種已熄滅，事件中無人受傷。警方於廁所內發現懷疑爆炸品碎片。

【22:15】通訊軟件Telegram一個有129名訂閱者、名為「九十二籤」頻道，凌晨4時52分發信息，稱現時「乃香港生死存亡之秋」，只有封關才可阻止「大量喪屍進城感染屠殺香港市民」，無法等待醫護界罷工。

該帖文寫到，「我們將先放置第一個煙霧彈，作為第一次警告，及後將會放置真正的炸彈」；並稱是「迫使所有醫護離開工作崗位」，向所有受阻醫護及病人致歉，又說下一步將針對關口行動。

該群組下午約4時轉載醫院炸彈案報道。
據悉，警方留意到有關信息，現時由重案組轉交有組織罪案及三合會調查科（O記）跟進，會循有關方向調查動機。

【10:58】大批防暴警到場封鎖急症室一帶調查，爆炸品處理課於廁所內發現懷疑爆炸品碎片，交由重案組接手跟進，至凌晨5時許急症室重開。

深水埗警區刑事總督察莊翹偉表示，事發時急症室男廁曾傳出兩下爆炸聲，冒出火光及大量白煙，警方首先到場，協助20名於急症室候診的人疏散，同時將火救熄。

莊翹偉稱涉事男廁其中一個廁格的馬桶損毁碎裂，爆炸品處理課到場時，於馬桶後方下發現一個約闊10厘米、高15厘米的玻璃器皿，器皿內檢獲電線及電池，懷疑是一個威力不大的自製炸彈，相信炸彈內藏粉狀爆炸物，暫未確定引爆方法及殺傷力等，案件交由深水埗警區重案組接手調查。

好波

核爆都唔割

今次終於唔係俾狗屈

放炮仗，應節

安全理由都唔罷工？
冇眼睇

連工_會都出手

tg而家完全唔安全
仲要自己認埋罪係做咩撚野

支持

有冇link

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

睇怕炸死人，連登仔都唔會割

蝙蝠俠救葛咸城

tg唔安全

好驚呀唔返工啦
好波

香港人會同中共戰鬥至最後一人

幫手推下

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

唔割！！

唔割

希望係用太空卡 太空機

做實事既人

係就好事

好過大陸人引入t virus全香港滅亡

屌英雄

炸得好！放炸彈嗰個人簡直係英雄！佢係為咗全香港人嘅健康安全！救左全香港人！

推

Joker? I will blow off a hospital

Ok

全香港炸一次

真愛心香港

準備炸e院？

工聯會

實事多謝手足

冇炸到醫護就太好啦

真係炸屎塔，shit storm

好勁...

勇武好波

勇武一次又一次救咗香港

明愛醫院係藍?

終於出現 香港有希望了

。。。

真 一定唔割 勇士黎

爆石啫。。。。

唔覺今日政府出新聞稿？？
新聞唔覺有報

不割

今朝仲諗緊關唔關事
多謝手足
成間醫院炸撚左都唔割

做乜唔靜靜雞算

真正既炸彈英雄

做得好！

手足

好少TG頻道會得129人，仲要係咁有行動力既頻道

不要說「不割」
試着說「炸得好」

.....

如果炸死果個係黃

當日有份出生入死既 FA 呢

屌你老母

死都唔割
多謝你願意冒險付出

129人既谷都收到風...行動派手足睇路

廁所真係用來爆石

沒事兒 沒事兒

Adore

炸撚晒啲關口都支持

fack news

嘩
支持，核彈都唔割

tg日日大把人話要殺狗放火整炸彈
所以一定有好多人比人拉左啦

個廁所近排重裝修緊
都未對外開放

做實事 唔割

gchi

收皮啦 咁多假設乜柒都唔洗做啦ON99

工_會：yc廢青們，我只示範一次咩叫暴徒

手足多謝你!
你係救港英雄

多謝手足

好難講，狗都怕死，唔排除係狗喬裝做，喬裝有咩做唔出呀?! 同埋李大導都講明，會扮演不同角色，炸彈狂徒都係一個角色，霞姨...派飯盒呀!!!

兄弟爬山呀

係咁做都好
炸大d仲好

咁叫炸彈？
屙屎屙得大力咗咋？

人地做到咁，我地有乜資格割
醫護你睇下啦，我地同你罷工啦，一齊罷啦

英雄

終於變成共和軍,呢D畫面無論係唔係政府自編自演,最終仇恨已經出現

大陸人狂引入t virus起碼會死過千香港人

就算最壞情況係國安嫁禍,只要阻嚇到大陸狗湧香港播毒其實好值得

唔係尋晚咩

一個得100個人嘅chanel
d狗都入到

中共幫我地手足做一件
本身佢要用條命冒險做既事
怕啲咩？ 多謝都離唔切

燒毒嚟啦 學下野

真係爆石

咁果個手足咪好快比狗咬？

多謝手足
俾左個借口唔敢罷工班醫護

又係工_會？

好波 多謝勇武

暴動始祖重出江湖

屎眼塞炮仗位ching係廁所找數

非cosplay
真勇武

手足好波

之前黑警成日話搵到咩高強度炸藥, 但係就冇一次聽過炸得成
而家燒到埋身, 就即刻炸俾你睇

全體連登仔代表香港人感謝炸彈英雄！多謝你粒炸彈保護着我哋香港，免受比中國病毒入侵

但唔係你做唔好亂認
犯法架

Fake你老母咩上埋新聞啊

Good & Support

咁咪要炸埋你同你全家

［行動］呼籲策反海關入境，陀槍攻狗屋

反正都入火炸 點解唔重啲手

幫醫護罷工

海關同入境一定好危險，快啲罷工返屋企啦

民族英雄 唔割

咩嘢炸彈啫，新年放炮仗成個新界鄉黑都係咁做㗎啦，黑警拉人未呀？人哋廁所放炮仗就係唔想影到其他人又想應節咋，出重案？

係咪工聯會班暴動始祖出動

做得好

我理撚得呢單野邊個做
總之而家醫護返工唔安全就咪撚返工

有勇有謀

香港真係就嚟玩完 救香港

對準高鐵成件事會靚仔好多

多謝英雄

正

今次係爆石都唔割…

炸埋禮賓府得唔得？

快啲搵大量防暴看守醫院啦 咁危險喎

睇黎係工聯會放 黃藍和解

點解可以唔罷工 自己條命都唔撚珍惜
屌你老母
香港又唔喺罷完工 成世都會失業

邊度最多支那人出出入入？

唔係好明 炸醫護 所以令醫護擺工？ 點解決個邏輯？

下次做野呢位手足s請小心
啲狗實睇到好實

下次多啲人做掩護

炸醫院厠所做乜春，炸錯人點？濫殺無辜一定割，知道乜水我一定督埋佢出黎

濫殺無辜一定割，炸死差佬就話之佢

勁

手足小心
真係魔法嘅話應該有比醫院更好嘅地方

動機仲要查？個腦有鳩用

黑警又做戲

手足好波多謝手足

唔認既話炸黎做乜

一切小心

唔傷及無辜就ok

香港都差唔多比支那搞死，班走狗不得好死

已經有啦 今日關口一車車肺炎人嚟 更勁更毒 無聲無色咁爆緊 殺人不見血

手足辛苦晒

核爆都唔好割我

屯門醫院個中央冷氣都唔知有冇奶野

sor最近食多左便秘呀

核爆都唔覺

多謝手足 但都要注意安全
乜撚都支持

手足好波！但一定要用太空卡send!

真手足

唔知手足 係英雄

唔割，手足係人民英雄

我驚藍絲都轉黃絲呀

Push

Well done!

辛苦了

下次炸狗屋狗宿啦手足

你都戇撚鳩

地球大爆炸都唔割呀！

手足加油
為救港唔介意有聖戰行動

核彈都唔割

push

Respect

唔係某晶收哂確診病人的地方

濫殺無辜一定割，佢無端端炸撚死你配偶仔女、老豆老母，而佢地全部係黃絲，咁炸黎做乜撚，炸死自己人威嚇敵人？軍隊打仗自己友掃射自己友，敵軍笑你on9多謝你定嚇左同個痴線佬打仗？

啲藍絲狠過黃絲咁多 果然針吉到肉先醒

距離燒夷之日不遠了

核爆仲點割

現場環境唔安全 罷工啊醫護

唔割G持

封關 香港唔做第二個武漢

小心行事

你邊位，割唔割關人撚事

阻止病毒擴散

Good job

工聯會好波

我dllm笑撚死

yc係咩

唔認就係當手足係Condom

Yellow c

千祈唔好放大炸彈
炸到前線黃咪失民意-0-0

又係如果___係黃論
黃就唔會唔罷工啦

新舊暴徒合一 黑警港九新界冇得避

是非曲直要分明，示威者最大力量係是基於事實行事，非左膠非反對武力，打藍絲打狗，打死炸死佢地我毫無感覺，甚至心中充滿歡樂，但如果炸死自己人一定不可原諒

正啊

唔好放去關口同高鐵

勇武救港

已經好靚 全家讚緊

感謝手足🙏🏻🙏🏻

忽必烈

唔好落來啦，隨時醫好肺炎，但俾炸彈炸死

要針對曾經暴力對待醫護嘅支那人啦

ha ha

好波手足

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

咁多單炸彈案第一單成功引爆
諗起咁多人未出手已經被捕，今次真係唔知講咩好

高質

Good

Support Brothers!

再進化係咪
不要說「支持你炸」
試着說「一齊炸」

多謝手足 你地幫緊香港人突破心理關口

自己香港自己救

仲講乜撚割唔割，呢啲真勇武係要表揚

This is war

香港民族英雄

好波

點都唔割

好波！！！

大力支持！！！！

Ho ball

炸撚死共狗我會開香檳

哇屌我好驚返工被炸死 唔返工了

前線醫護表示成個急症室炸爛佢都唔介意

外國巴post
本地巴放
咁咪好難搵

利申： 不割

炸得好

Good Morning SIR!

支持

遲下唔知禮賓府有冇波蘿呢

港共倒行逆施，香港已經到暴動邊緣

我都估到係手足。hoball

大家咁話

又唔係核彈，唔割

石都唔比人爆 邊條仆街做

絕對要表揚